# uprintf_version api

# apps里有几个要启动的实例，分别是account/app.py:main, file/app.py:main, order/app.py:main, payment/app.py:main
# 每次使用，也就是启动main的时候，都需要使用python ../.../app.py port branch之类的进行启动
# 保证各项服务都能启动于不同的端口